Lunch gor (David) 晚飯時間出動算唔算違反商品說明條例?

佢係商品

Dinner gor

包裝到自己咁，算係啦

咪屈手足